降噪耳機擋唔擋到升key雀叫春

叫隻雀降低兩個key囉

唔得

接觸到佢殺撚左佢啦

Why
擋到幾多

高頻sound wave 應該擋唔到
佢原理係有個receiver 喺個耳機度 detect 到外來雜音就跟住分析個雜音然後整個outphase 版本播入你隻耳度
因為outphase版雜音同雜音本身會有destructive interference 所以你聽落到雜音係細聲到好似消失咗
因為雜音多數低頻 如果佢走漏少少你都應該唔會好覺
但如果連高頻音都用咁嘅方法去減 只要佢接漏少少你都會好覺 同會好唔舒服 所以應該會索性放棄唔搞
啲降噪耳機都擋唔到短促嘅聲音 例如無啦啦有人大叫 街邊啲車響安之類都會破功

thx

凡故意干擾、 取走或傷害野生雀鳥或牠們的巢和蛋乃屬違法， 最高可被判罰港幣十萬元及監禁一年。

你訓教like有人騷擾？

物理性降噪唔係應該可減耳外嘅所有聲

都無計 鬼叫人地尻叫有法例保護

戴耳塞唔得咩？

咩牌子咩型號又唔講 開post嚟jm9

紅毛泥封耳可能得

戴左 3年幾
一定擋唔曬

呢個幫到你